人高，係咪一定撚長？ 入黎留底你既Size 。

留底你身高 & J長
我會plot 個graph 睇下有冇 linear relationship

我先
高 163cm, J長12cm

180cm 30cm

高140 cm, J長 140cm, J寬 140cm

175
2.5

CLS

真真正正既撚樣

280米高
3cm 長

有無人討論埋直徑？
173高 19cm 2寸直徑

150cm

17.4 吋

留明睇結果

163cm

30cm高180cm長

你條撚正方形？

高 169
長 25cm

鳩Up果啲係咪覺得自己好幽默

正圓形⭕️
圓柱體

嗰啲叫撚餅

186cm, user name

真係，次次都要2支KY先入到

我彪又出膠po

水喉？
下次做爆破搵你

180cm高 10 miles長

高163
J 180

留名睇graph 一個正常留言都冇 個graph會變成點

165 , jj 14

200cm 0.5cm

係撚人

邊可能咁高吖？

估唔到會有人諗 擺到明講埋啲膠野

高165
長5cm

2米=186cm?

180高 12cm(扯左)

190cm JJ 3cm(扯左)

都幾㗎😂
利申：180 30cm

160 cm 高 -5 cm 縮咗

166,10cm

仆你個街咁都上熱門

拉

190高
3公里長

171 14.5 瘦底

屌，笑到停唔到

"鳩"post

高：175
長：0.000000000001

pull

Pill

垃圾post都上熱門屌你老味

180 cm
30 cm

168cm
jj 2.5mm

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

仆街

標準答案

170 高-15cm 利申 絲

要睇下醫生

冇relation

180CM但得14CM點算?

身高165
j長10cm
起機有17-19cm（睇下當時有幾興奮）

撚genes 同高genes 冇correlation

163cm , 14cm

163cm 14cm 3.5 cm

160cm, 長30cm，闊30cm, 厚0.00001 cm

純文字討論

180cm
7.5cm

撚人

身高 180 cm
下體長 18cm
淨龜頭長 5cm
根直徑 5cm
龜頭冠狀溝直徑 5.5cm
左睪丸重 15g
右罩丸重 13g
勃起角度 37°
微側向右 5°
冇毛

165cm 0cm

J 180
高 30cm

173cm 長
14cm 高

176高 撚長40cm

留明睇graph

男朋友 190cm 高 得10cm長

難得一見嘅膠post

或者話撚係撚gene影響多(?)
但身高就環境影響多過gene(?)

標配 180m 30cm

屌你

187 16cm

我191cm 高 11cm長
留tg?

好耐冇喺連登睇過呢啲on9 po想喊

係條撚兩米

你係邊棟樓

185 16cm

fc都冇
你話幾長都得啦

利申:高190cm
長0.2m

女人都有J？？

fake news

180 cm/ 50cm

高187cm
jj 18.7 cm

高174
長16

176cm 16.7cm

179 cm
15cm

問嚟都嘥氣
連登仔個個都坐底30cm架啦

186，26cm

Ok

200 30cm

173,20

咁都熱門

連登仔人均30cm啦

Cm 定 Inch?

Gay

180cm高，條撚太細度唔到

179 14cm

181高13.5cm

好期待個graph

187高 15cm

10miles

四方西終於有野岩

樓豬開錯台

呢d post曬撚氣，未睇都知個個話自己米8 7吋長

185 6cm

有無人可以plot個scatter graph

仲有不含頭

兩個數都冇標明即係用同一個單位
自己估

140cm 2cm

167
30＋14

30係定數，大家都有ga la